中美貿易戰，大家工作量有冇少左？

我做貨車維修，維修都黎少左
話因為出貨少左，所以d車淨係擺起到都唔洗點整

無乜影響

做盛行？

旺過之前

好x 多野做

無影響

做撚到狗咁，比錢去俄羅斯伊朗煩到一個點